以左膠之道還左膠之身

小妹英文唔好，但有啲提議睇下有冇國際戰線或者meme友整啲文宣

美國反trump既有女權，blm呢類我地稱為左膠

但其實係左膠心目中，「民主」既地位都好重

可能佢地已經習以為常到忘記咗佢地支持既概念「女權，平權，大愛」呢啲概念其實都係建基於人權，而「人權」同「民主」可以話係不可分割

我想帶出既邏輯係：

「民主黨舞弊到出哂面，如果投票比佢地既選民都唔出手糾正或反對拜登呢種行為，佢地係有份扼殺緊整個美國既核心價值，什至係扼殺緊佢地stand for 既概念（平權 etc.)」

有冇機會拉返美國左膠既理性返黎

左膠會選擇性失明

你不如睇下FOX有無報，點報你講既大規模舞弊，
再考慮是否出聲

有理性就唔係膠
反侵反到賣國都撐
拉條撚

左膠贏左就唔會理你
果種嘴臉前一秒仲講緊仁義道德
下一秒已經係衣冠禽獸

整下meme圖都好，有冇人有素材

試下說：「You ain’t Americans!」

SJW癲咗咁多年，有冇腦都成問題

啱
此post已完

social media全部都會Fact check 彈曬出來 最後都share唔到

佢哋好多antifa blm後生好憎美國，好多都會真心同意你呢句

左膠同牆国人一撚樣，病的太徹底，冇得救

要抽佢地水等出事果陣先抽都未遲, 而家觀望下先啦

禍美。。。

你估呢個世界幾多真左膠幾多係扮膠?
到支共完全吞併全世界
左膠就會現形原來係共諜既真面目

等佢哋learn it the hard way啦 冇得救㗎喇

（我是放負撚）

叫得左膠就無理性可言
佢地只會想聽自己想聽既野